\begin{UseCase}{CUIF1.1}{Registrar Unidad de Aprendizaje en linea}{
	Registrar área de la escuela que enviará las solicitudes
}
	\UCitem{Versi\'on}{0.1}
	\UCitem{Actor}{Jefe del área}
	\UCitem{Prop\'osito}{Que se registre el nombre del área para posteriormente poder realizar las solicitudes}
	\UCitem{Resumen}{
	El sistema permite al usuario ingresar el nombre del área de la escuela que enviará las solicitudes y guardarlo en la base de datos}
	\UCitem{Entradas}{Nombre del área de la escuela}
	\UCitem{Salidas}{Área registrada.}
	\UCitem{Precondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Postcondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Autor}{Esquivel Valdez Alberto}
\end{UseCase}


	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] Introduce el nombre del área vía la \IUref{UI01}{Pantalla de registro de áreas}\label{CU1Areas}.
	\UCpaso Verifica que el nombre del área cumpla con la \BRref{BR1}{Formato de nombre de área}
	\UCpaso Asigna un identificador al área con base en la \BRref{BR2}{Formato de identificador de área}
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona el botón de guardar.
	\UCpaso Muestra mensaje de confirmación para crear una nueva área.
	\UCpaso Guarda el nombre del área con su identificador en la base de datos.
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Proporcionó un nombre de área que no cumple con el formato} 
		\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG1-}``La informaci\'on proporcionada es incorrecta, favor de verificar el nombre del área''. \IUref{UI02}{Pantalla de nombre de área incorrecto}
\end{UCtrayectoriaA}

	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Error inesperado}
		\UCpaso Muestra el mensaje  {\bf MSG2-}``Error inesperado''.
		\UCpaso Espera 5 segundos
		\UCpaso Redirige al jefe de área a la p\'agina principal
	\end{UCtrayectoriaA}
	
	